邊隊Big 6會出局先

睇落似熱狗

邊隊出局先都比人抽到仆街都似

英超之恥

睇左抽籤先 再抽水都未遲

熱狗唔會啦，個個都知佢有未來

反而阿曼是但一隊出局，波post又會世界大戰

阿狗